{"id":1048,"date":"2024-04-21T01:24:17","date_gmt":"2024-04-21T04:24:17","guid":{"rendered":"https:\/\/shop.sorocabacortesefuros.com.br\/?post_type=product&#038;p=1048"},"modified":"2024-04-22T18:24:52","modified_gmt":"2024-04-22T21:24:52","slug":"prada","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/","title":{"rendered":"PRADA"},"content":{"rendered":"<p>Sensual, moderno e sofisticado, o Perfume Prada Les Infusion Vanille foi desenvolvido especialmente para mulheres que n\u00e3o tem medo de se expressar e explorar as facetas da sua personalidade.<\/p>\n<p><strong>Quais as notas do Perfume Prada Les Infusions Vanille?<\/strong><br \/>\nPertence \u00e0 fam\u00edlia olfativa ambarada e amadeirada e apresenta notas de topo de bergamota, incenso e baunilha, notas de cora\u00e7\u00e3o de n\u00e9roli e semente de Ang\u00e9lica e notas de fundo de baunilha. Tem uma personalidade sensual da baunilha. Seu frasco em uma tonalidade marrom simboliza a baunilha e a sensualidade da fragr\u00e2ncia.<\/p>\n<p><strong>A cole\u00e7\u00e3o Prada Les Infusions<\/strong><br \/>\nIntensas e envolventes, mas tamb\u00e9m sofisticadas e com personalidade, Les Infusions \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de fragr\u00e2ncias exclusivas que incorpora a constante reinven\u00e7\u00e3o que define o esp\u00edrito de Prada.<\/p>\n<p>As fragr\u00e2ncias reinventam a naturalidade de forma decididamente moderna, pura e precisa, ao mesmo tempo que contam com a heran\u00e7a das t\u00e9cnicas de perfumaria.<\/p>\n<p>\u00c9 uma cole\u00e7\u00e3o de perfumes sofisticados e universais que permitem explorar todas as facetas da sua personalidade. Para cada infus\u00e3o, extra\u00edmos o car\u00e1ter aut\u00eantico de um ingrediente ic\u00f4nico e o infundimos em uma solu\u00e7\u00e3o exclusiva composta de alm\u00edscares e frutas c\u00edtricas.<\/p>\n<p>Esta solu\u00e7\u00e3o exclusiva recria o aroma envolvente da pele, permitindo que a personalidade do ingrediente se funda com voc\u00ea. As infus\u00f5es s\u00e3o perfumes de segunda pele que se adaptam e se assemelham instantaneamente a voc\u00ea.<\/p>\n<p>Cada infus\u00e3o revela uma personalidade distinta. Um toque de luz confiante inspirando uma intensidade sutil. Uma transforma\u00e7\u00e3o em camadas, uma alquimia olfativa.<\/p>\n<p>Desenvolvidos pela mestra perfumista Daniela Andrier sob a dire\u00e7\u00e3o criativa de Miuccia Prada e Raf Simons, as sofisticadas fragr\u00e2ncias unissex da marca contam com uma paleta de ingredientes ic\u00f4nicos, cada um exaltado em sua pr\u00f3pria express\u00e3o.<\/p>\n<p><strong>O frasco de Les Infusion Prada<\/strong><br \/>\nOs frascos da linha Les Infusions, de Prada, s\u00e3o representados pelos c\u00f3digos institucionais da marca, com um design vintage e adornados com o cl\u00e1ssico emblema de heran\u00e7a Prada, originalmente concebido em 1913 pelo av\u00f4 de Miuccia Prada.<\/p>\n<p>A cor do vidro de Les Infusion \u00e9 inspirada na principal nota de cada fragr\u00e2ncia, gra\u00e7as a uma pel\u00edcula colorida moldada na base do frasco, matizando o vidro e o l\u00edquido e cada tampa da linha tamb\u00e9m \u00e9 diferenciada por sua pr\u00f3pria cor.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sensual, moderno e sofisticado, o Perfume Prada Les Infusion Vanille foi<\/p>\n","protected":false},"featured_media":1051,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}}},"product_cat":[19],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PRADA - Sorocaba<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PRADA - Sorocaba\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sensual, moderno e sofisticado, o Perfume Prada Les Infusion Vanille foi\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sorocaba\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-22T21:24:52+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/\",\"url\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/\",\"name\":\"PRADA - Sorocaba\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/3614273677141-1_1000px.avif\",\"datePublished\":\"2024-04-21T04:24:17+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-22T21:24:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/3614273677141-1_1000px.avif\",\"contentUrl\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/3614273677141-1_1000px.avif\",\"width\":1200,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Loja\",\"item\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/loja\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"PRADA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/#website\",\"url\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/\",\"name\":\"Sorocaba\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/resgatesephora.shop\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PRADA - Sorocaba","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PRADA - Sorocaba","og_description":"Sensual, moderno e sofisticado, o Perfume Prada Les Infusion Vanille foi","og_url":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/","og_site_name":"Sorocaba","article_modified_time":"2024-04-22T21:24:52+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/","url":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/","name":"PRADA - Sorocaba","isPartOf":{"@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/3614273677141-1_1000px.avif","datePublished":"2024-04-21T04:24:17+00:00","dateModified":"2024-04-22T21:24:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#primaryimage","url":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/3614273677141-1_1000px.avif","contentUrl":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/3614273677141-1_1000px.avif","width":1200,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/produto\/prada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/resgatesephora.shop\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Loja","item":"https:\/\/resgatesephora.shop\/loja\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"PRADA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/resgatesephora.shop\/#website","url":"https:\/\/resgatesephora.shop\/","name":"Sorocaba","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/resgatesephora.shop\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1048"}],"collection":[{"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1048"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1051"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1048"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1048"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/resgatesephora.shop\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}